[40歲阿叔問連登] 剛睇youtuber 有咩要留意?

之前睇YouTube 都係睇MV、電影預告或者本身係其他平台媒體(如港台、viu) 嘅channel。

近排開始睇到啲香港youtuber 或者製作公司，有啲嘢想問大家
1) 有咩youtuber可以skip？
2) 有咩youtube channel推介？

另外，如果大家有嘢想問40歲中佬，我答到都會答。

有冇仔女

有
兩個仔

幾歲😳

3同5

隨心啦中意睇乜就睇乜

我屌你，我重好年青，你就呀叔。

我自己鍾意睇街訪，不過呢幾年好似少咗youtuber做

至於推介youtuber嗰啲，個個鍾意睇嘅嘢都唔同喎，如果你話最近比較多人睇嘅咪小薯茄嗰啲囉，不過我個人覺得佢哋以前嘅片好睇啲

睇乜都唔緊要，最重要係要用自己個腦分析，
人講乜你受乜，最終未又係成為廢老

有啲嘢好客觀嘅
小朋友見到你會唔會叫你做哥哥先

剛剛都睇咗好多小薯茄嘅片
之後連帶就出左個叫Whizoo嘅channel